唔識同女仔whatsapp

平時如果面對面傾計都有講有笑，但係一whatsapp就無話題，一句起兩句止

有無巴打指點下

要你積極啲 之後語氣要輕鬆啲

你要當個對象係自己
要講啲自己都會笑/會繼續想傾落去嘅話題

我啲話題……完全唔啱佢喎……

點算好

X2
同埋好多時你諗咗d可以講落去嘅嘢，但係佢唔接，或者對你嘅嘢冇興趣，唔繼續追問或者再深入講落去，都好難搞，好快會講哂d話題

溝女要做足功課㗎
先要從佢啲朋友入手

如果朋友係唔方便入手或者根本唔識佢d朋友呢

永遠留個問號俾對方，然後等對方有野答你，唔會哦你
而你又唔會被人end conversation

唔識佢啲friend

但係佢答完就無，同埋咁樣傾法十年都無進展啦

放棄啦 當你遇到一個話題相同 好夾既女仔 你會覺得之前都係on9

佢唔接你個波都冇辦法

有時都feel到佢根本唔想應你。又或者你見著佢online，但係就冇check你msg，等到過咗好耐先會覆你。見著佢係咁online又會諗佢同緊邊個傾計。有時從傾計中聽到佢提起一個男仔幾次，又知道佢同嗰個男仔原來有whatsapp開，又會好唔開心，隱隱有種嫉妒嘅心態。喺度想像佢地係咪好多嘢講，唔似我咁要費盡心機 ...

呢樣真，不過唔知幾時先有(或者有冇)個咁夾嘅女仔

即使有又會諗佢係咪對個個都咁 自己係咪比佢fdzone左

咁呢樣應該會分到如果他同你完全契合

所以每次咁樣我都會諗到底以前啲人講嘅追女仔係咩嘅一回事

好明顯對你完全無興趣，所以唔想覆你

冇女仔電話

之前都係咁 最後收咗皮

試下迎合對方
從佢啲興趣去搵話題

最近放棄咗之前仲flirt得好勁，同埋出過一次街，不過出完就收咗皮。我都已經心灰意冷。我唔介意做主動，不過次次都我諗話題絞盡腦汁諗點樣接點樣令佢接到落去令佢覺得有趣，想傾落去，久而久之真係會覺得攰。雖然追人嗰個係要主動，但如果冇乜回應就算啦

出完收皮絕對唔關whatsapp 技巧事，係你出街果度好有問題

算啦…我放棄喇
得閒無事約出嚟跑步食糖水算喇
凡事留一線

唔可以成日問號佢，好快會覺得悶嫁。可以試下用陳述式問句

至於話題就不能強求，有話題就有；冇就冇

會唔會係出街唸話題過陣腦轉得唔夠快，搞到冇好似whatsapp咁talkative
所以覺得好辛苦。
利申:試過，全程好似單機咁。出完就放棄了

我諗唔關talkative 事，出街最重要係同步，佢想睇野你要停低，佢累就比佢返屋企etc

點flirt法先

連傾左兩個月wtsapp，一開始講大家既野，講對唔同野既睇法，去到好似幾乎講晒果陣就傾閒計
有時會好攰，但整體上都接到落去
但驚有日見到佢之後會一舖清袋

學識放手也是一種幸福

我都諗緊會唔會，但係其實有講有笑。同埋喺出街之前一兩日已經冇乜whatsapp話題，佢幾乎已經係為應約而應約。

佢話發夢見到我同佢見面，之後我見佢攰之後攬住佢
呢個係咪算flirt我定純粹真係分享發左咩夢

whatsapp傾到，見面冇話題咁點

都係兜個圈讚下佢靚女講下笑咁話掛住佢，而佢都會話我梗係成日掛住佢搞到認錯人之類。同埋有時好似講笑話葡萄佢d朋友可以成日見到佢咁。而佢又冇對呢d說話反感。
不過諗返可能其實佢純粹當朋友講笑，我自己想太多。同埋可能我太急於表達太直白傻仔，太快咁俾佢知道我心意...

你咪問佢咁下次見到你攬下你先

感同身受

可能我有d拘謹吧，或者可能根本冇咁多話題講，同埋我臨走送咗個日本買嘅御守俾佢，可能佢覺得over咗有壓力啩，我都唔知....

中point

所以我上面話分唔出fdzone定點就係呢d情況 因為你永遠唔知佢咁既反應係咩原因 即使佢反應冷淡d你都會比藉口自己繼續落去

佢話發夢同真實未必一樣，要視乎情況

又話冇fdzone我，作為朋友佢好鍾意我，但作為男朋友要見到先知
佢係外國，唔係話見就見到

呢樣先應該係最常見

同唔到女仔 wtsap
咁有無考慮下轉一轉個想法
搵返個男仔 wtsap ?

agger

我都講左好多類似既野，又話同佢傾計傾上癮，佢話發夢發到我果陣我又話我今晚試下望佢張相，試下發唔發到佢

仲有幾乎任何有機會既時候都讚佢靚
跟住我話鍾意高妹，又知佢170 cm，於是就話168以上對我黎講為之高妹，所以佢對我黎講好吸引
之類

連登冇毒撚

佢鍾意你就話姐
成日flirt人咪姐係狗公

如果淨係flirt一個又算點呢？

咁根據你既定義，點先叫狗公

我mean個女仔唔鍾意你 你又係咁flirt佢
佢只係會當你狗公

咁冇計，唔flirt好難試對方鍾唔鍾意
除非明顯到長期藍剔／淨emoji／淨答唔問

佢係鍾意你自然會成日搵你 主動flirt你

有時flirt就係想人地咁樣做

你即係覺得坐定定人地就會自然flirt返你?

屌，我同樓主情況調轉

wts好多嘢講

面對面就收皮了

我遇過一個係
佢比我感覺佢想end 對話
但當我見佢想完場 咁我end topic 啦
佢又一定搵返我講野
最後真係覺得同佢講野好辛苦 then...

其實可以試下同女性朋友傾多啲計 問下佢女仔鐘意咩唔鐘意咩 真心有幫助

其實係
女仔一開始已經決定左你係 potential boyfriend
定係你 屬於 the friendzone
Or even worse, you are fucking disgusting
傾耐左 你自然會feel到佢對你有冇興趣
有你先flirt佢都未遲
而唔係佢對你冇興趣 會比你flirt到佢有
條女對你冇興趣 你就去flirt人 你只會被定位狗公
最媾唔到既男人 就係成日懶細心 叫人著多件衫個種狗公

追緊個女仔 wtsapp話題多 出到黎唔算冇話題 但feel到我同佢都好似好怕羞咁 因為平時佢好忙 我地既圈子都好唔同 所以我都盡量約佢出黎多d見面既機會 唔知係我多心定點 有時佢忙會online覆我一個人既wtsapp 但有時又灰tick好耐 應該點做好

講多少少 佢知我追緊佢 亦都經常比大家既fd造 但我地之間冇講過呢個話題 因為我唔敢問

講得好，冇興趣唔會flirt到有興趣。紅字尤其講得好

我琴日終於捨得放手 夠鐘死心了

yeah天涯何處無芳草

唔識女仔

孤獨終老啦巴打

多謝你

A0?

唔係

最近識到個女仔成日都會突然消失，短則幾個鐘，長可以長到30個鐘都試過，點算好？有咩要注意？